呢集獎門人算唔算係「打和」之始

差唔多個個回合都打和

Super

啲大陸廣告無得飛...